一青年在荃灣不幸身亡各位請默哀

深夜10時許，有人途經荃灣嘉里物流中心對開，發現一名身穿黑衣、黑褲的青年，倒臥在地面浴血，昏迷不醒，立即報案求助。救護員趕到現場，為傷者作初步檢查，發現他身體多處受傷，需急送就近的仁濟醫院，經搶救後延至深夜約11時許證實不治。

#新聞

我收到一個壞消息，岩岩係嘉里貨運中心，有一個年輕著黑衣褲，畀人掉落樓，呢單野係的士朋友睇到，現場無新聞記者 ，請記者去瑪嘉烈醫院去睇下

From tg
最早目擊者時間為2233
被發現係葵福路 嘉里物流外
無心跳 做緊cpr 同aed
手有復習性骨折
已上白車
白車車牌 a137

FA 指無目擊者
但佢有急救牌
睇骨折程度 似高處跌下 更似被斬

荃灣

Rip
11.14 曙光行動 繼續三罷

Rip

二三坊坡 咪唸住走得甩 荃灣嘉里

RIP
但搞清楚乜事先

Rip...

RIP

360 富臨 仲有中資
裝修力度要加強

rip

我屌

Rip

R.I.P

唔好呀………………

推

痴撚線，狗黑直接殺人棄屍

推 唔可以死得不明不白

rip 黑社會

rip😭😭😭😭

屌你老母又光天白日殺人

福建幫唔幫手揾人交人就入佢數

Rip..

無人報新聞

住喺福建老附近嘅街坊手足請預先撤離

葵涌黎

知道手足身份未呀

又再一次激起民憤

一定有公義手足

捉到黑唔好理其他和理非同第一下就要令佢失去行動能力

Push

幫手足求真相
今次有片見到晒
唔可以不了了之

荃灣真係好撚多賤種黑社會

近幾個月呢D 事件，我從來唔會打 RIP 之類 ....
大家要記住, 枉死既人係唔會咁容易安息到, 一日真相未大白, 怨念仍在, 佢地係唔會走得到 .....